同大過自己十幾年既人拍拖係咩感受

如題

做咩搵多左一個daddy

愛是緣分，亦是珍惜，而真愛不分年齡、地域、甚至性別

ny

#ny

試過八年
到到都唔去
淨係嗌攰
次次拍拖都係佢屋企附近
悶到hihi

相信係人的因素 完全唔關年紀事